除左民調上升返之外 零售同訪港支那人都開始升返

10月數據係訪港-50%
但零售同11月訪港旅客係繼呢5個月黎首次升返
當然除左理大區選後運動溫度急速下降外
仲冇聖誕節

仲有聖誕節

留力聖誕節大搞

岩岩先講零售跌24%

上面又批返d自由行落黎
半年洗頭水又用晒啦，日日話香港好危險，又要黎買？

有滯後

1月跌到而家都滯後?你知唔知而家係香港最好景一年?

1月跌到而家都滯後?你知唔知而家本來係香港最好景一年?